2021 理大 MPT 物理治療碩士 申請/面試 你問我答！

過來人 有PolyU offer但最後去左英國讀pre reg master
想當年無乜資訊 自己都準備過好多野
希望分享下心得同經驗 幫幫同路人
-
我之前開左另一個post
———————————————
[red]讀唔讀物理治療好？（香港 vs 外國）你問我答

———————————————
入面都有提過少少PolyU MPT既野
但都想開個post集中討論PolyU MPT申請/面試詳情
上至PolyU個online system, personal statement, 下至interview process, interview preparation都可以問！
至於有關英國vs香港 讀物理治療既分別/資訊 可去另一個post
-
如果儲夠一定人數 可以開個zoom meeting俾大家問問題
唔知會唔會有人有興趣呢？
如有個人需要 可私人補習 教下路/指點下迷津都得

想問下各位巴打，係未有個位可以放CV /義工cert？我爬文好似話應該會有，但我搵唔倒，thanks

無特定位，optional嘅，想擺就放additional information

巴打undergrad 讀咩科？

我都想知 bba 底會唔會收

我想問下需唔需要personal statement? 打左但係好似無位up最尾eadmission 既 additional document 剩係可以up一份？

機會好微！

Sports related

機會好微！個人覺得 但如果有related working experience可以試下報

佢無話要有 但想當年我有交

我以前將所有additional documents combine左做個pdf submit 包括personal statement, relevant certificates and supporting document

借個位宣傳下
可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

就係咩都冇

我都想知 Science in biochem底會唔會收
有lab working experience

Biochem唔係直接相關 所以我唔敢講
（利申：問我乜乜乜科會唔會收果啲 都係我個人意見 我唔係polyU度做）

佢黎緊應該一年開一個cohort
你如果真係有心 用一年時間做相關工作準備囉
有心唔怕遲！

巴打undergrad 1st hon/second up？
知唔知道收到offer嘅人有冇fresh grad？定係多數都有工作經驗？

應該半個月內就會出interview通知 好快！
但唔知今年會唔會因為covid問題有唔同

1st hon
有fresh grad

兩樣都得 但當然做PTA感受到見識到既野比較多
我想當年義工同PTA都有做

義工既話 你可以去啲醫院同埋ngo既website check下
但我覺得COVID問題可能少左好多做義工既機會

今年既安排唔知道同以往既係咪一樣
以往既係有group in 2個interviewer對十個
大約20-30mins 當中包括每人30秒至1min既自我介紹
自我介紹之後 就有兩條問題 一中一英
有individual in 2個interviewer對一個 大約5-10mins
內容問題有中有英 因為佢要你識講廣東話

咩義工都好 總之你自己可以有得著
又related到點樣幫到你認識physio同準備去讀physio
探訪老人/醫院入邊既義工部又好
總之可以有個機會俾你自己有反思既空間
-------------
PTA通常都真係有牌既 其實degree holder搵PTA好難
我當年搵左三四份 in左兩三份 都因為學歷太高無人請

oh thanks for sharing!!

義工真係相對難搵左 連相關嘅course 都少左開班

btw 巴打你嗰陣in 嘅係 full time 嘅pta?

讀完係咪可以做物理治療行業?

yes full time ah in HA

所以都要睇下係咪related degree + GPA

我自己個人覺得最好係入醫院做

咁正? 早知當年fg後讀哩個master la

好難揾

巴打有冇聽過收過bba grad報左MOT, first hon, 讀左佢pre req嗰兩科同埋大學有讀health, psycho 相關elective

最近好似話 4大5寶master 唔使錢。

非8大但psycho 2nd low 有冇機？

唔係年年都開 有一次開左兩屆停左幾年先再開

有好過無 想當年 我都有交幾封reference letter
不過佢寫d咩內容先係最重要
有啲reference letter廢到無內容
會唔會搵一個醫生 一個大學Professor?
Btw你係報今年定點 我見佢dead左啦喎好似

難就難搵架啦 我果陣in左幾間醫院先有人請

MOT唔太清楚 你報左今年？

佢最近先話收64萬但有社水sponsorship
其實甘心做ngo三年嚴格黎講依個master都係免費既

機會細啲呀2nd low
有無related experience?

係呀 全職物理治療助理 其實主要係你大學畢業佢會覺得你overqualified 唔想請囉！
-
其實坊間啲牌差無幾 大同小異 主要係滿足個要牌既要求
我當年讀紅十字 個老師係依家東華既Professor黎😂
佢以前教過PolyU同中大
我會建議 留意下個邊個教？

做PTA lor 自己俾心機搵下 唔會搵唔到

咁就睇下啲課程內容囉 其實分別真係唔大

好想知英國placement 點過下年year 2嚟料，好緊張，英文無特別好

我有另外一個post 都有分享下placement心得

讀唔讀物理治療好？（香港 vs 外國）你問我答

做三年免64萬 其實係幾抵讀

一定會啦大把人biochem 轉physio

係呀報下睇下有冇機，但我做左幾年野了

想問吓淨係報apt 返工攞經驗夠唔夠 ？
可以講下你當年係有咩related 嘅經驗？

利申：窮到去唔到外國

會唔會有Telegram group
啱啱報左🤣🤣

lm

會收

往年通常幾時開始interview

好快會出interview通知 九月中in 十月就出offer

Ching
我今年miss左個deadline
請問下年會唔會再收 我會努力儲相關經驗

PolyU出既e-letter話由2021-2023會每年開一個cohort

之前聽個online seminar 個professor 話今年，出年，後年都會開

LM

我都報左 但我本身廢😭😭😭

介唔介意講下咩bg?

2nd low sport degree

做左8年野，director grade

睇下有無得in先

我唔知有冇機會但係我會分享一個過來人嘅例子：

巴打真係咁想讀physio?
做到director grade都想轉

搵夠 想做下有意義既野

不過知道應該無得in

細d

Well 香港做physio本身有意義都俾個制度文化搞到無意義 但欣賞你

點解最後唔要poly offer嘅？

1. 教學/學習模式 唔鐘意死背書 依邊讀唔會要求你死背 想你融會貫通舉一反三 搵自己強弱 自己去學習
2. 唔想晒自己最黃金既三年做ngo 學唔到野又浪費時間
3. 見識下個世界(黎左先知 香港物理治療發展都算幾落後)
4. 學人地既思維模式 (同第一點有好大關係) 我鐘意自己思考消化 但香港讀只係不斷俾人塞 背背背
5. 知係香港出placement學到既好有限 做過醫管局 知道唔係度度都學到野
6. 外國就算出placement都有好多specialty俾你做 同埋深啲 就算master year 1都會有Rheumatology/women’s health/football club/Pediatric 相反香港都係出最standard ge骨科/msk門診/stroke/medical 少d機會係placement時已經接觸依啲專啲既specialty

心動

屌，你搞到我如果有offer 都要考慮

估唔到placement 個度有冇困難
想去英國讀但驚英文唔夠流利

佢suggest個d Ana/bio online course有冇邊間推介？之前報左英國MPT, 出左conditional offer但要補bio/Ana advanced,加上冇錢去讀放棄左

但外國讀都有好多唔好既地方

講真 英文都真係一大考驗
Placement可以好難又可以好簡單

巴打報過英國邊間

我諗兩樣都會睇 我果陣就all in ge 乜都有

唔係相關學科嘅話 點先讀到佢要求嘅生理學同解剖學？

自己搵吓資料都會知啦

PolyU website有寫

出左interview未？好似今個星期

9月出 有排啦

喺ngo同ha度做有咩主要差別？

我果年無問 但會有情境題 都就病人問題你會點處理
但都係唔太需要textbook knowledge
又d physio既understanding會幫到手答問題
但你話問你邊舊肌肉邊度attachment就應該唔會問得咁details

我印象中上面有講過 追下

如果冇相關physio知識可以點prepre

其實都係common sense 你可以搵一兩個condition睇下 了解下 咁可能可以give example when you have interview 但唔好睇最簡單既ankle sprain and ACL reconstruction 因為個個都識

收到了 竟然有得in

你gpa幾多呀？本身degree係咩？

知唔知係咪淨係出一round

本身唔係好熟pt 想問下師兄香港pt點落後法？

封email 係點架

Ching 咩background

幾時in

讀緊，有咩幫手

Ching 介唔介意分享下你啲同學大概既background想知佢傾向收咩學生

大戶有
Nursing, sports, Kinesiology

散戶有啲
Social work, gerontology, pure science, biomechan Eng, biology 之類

Gpa 係咪最重要？

巴打有冇聽過mot/mpt收過bba

絲打收到interview invitation ?

都幾多first hon
不過都有唔係first hon 入到

MOT 唔知
MPT 冇聽過個人認為機會微啲
佢哋會擔心你未接觸過呢方面嘅嘢，會讀唔掂

聽過有啲人問醫護嘅時事，有啲情境題咁

個人認為其實問呢啲行野個個都識答，你要諗方法點樣
Impress 考官

應該未出
問定

Thanks巴打！希望有得in

成個tg group 2xx人 冇一個話收到🙃

唔通上面嗰個話收到個就係被選中嘅人！？

咩科先
應該睇讀咩科緊要啲

巴打 介唔介意加我入gp🙏🏻 感謝

所以呢家出咗invitation email 未

我都想入group

又唔係話各方面都落後 但係香港啲新既service都係睇外國頭 research都係睇外國ge research再modify
另外有一個好大既差別 係香港仲係無direct access
依邊有direct access可能利用physio係primary care入面做好多野 有d GP診所已經有physio註診 依邊叫做first contact physio做好多triage 可能講係個system既問題
-
其他specialty 我唔太清楚 唔敢肯定
但musculoskeletal physio黎講
香港都係passive treatment based
唔可以話落後 都關病人preference事
但個trend係physio moving towards to more active treatment 同埋knowledge transfer方面
外國既research做完佢地會諗方法有俾資源make sure係可以transfer into practice 香港應該比較少
仲有香港比較著重biomedical model of care
外國真係好講biopsychosocial
-
個人意見only 歡迎交流

我果陣係跟cv問personal ge野

Agree!!!

加油

你讀soci 試下專攻community rehab 嗰飯
讀下啲咩伸展導師 PTA 做多啲社區預防工作 試下砌唔砌到成個package出嚟 individual interview 最緊要做好story telling
搵下咩叫tertiary rehab primary prevention 嗰啲

以上個人意見only 雖然我呢屆冇社科

呢啲問polyu 好啲 廢事點錯你

想問下 係咪真係可以收咗你先再讀果2個course?
因為今年臨急臨忙報 但係驚因為未讀完嗰兩個course佢地會扣分

未讀完應該唔會扣分，我都有同學開學都未考哂試
但收左先讀應該趕唔切

我都想入group ah🙏🏻🙏🏻
@lai151010

係呀 我怕報名果陣未讀好佢地會印象差咗

可唔可以add埋我入group呀
@Gisellekiwi

add me please too

add埋我

Undergrad 讀civil有冇機
想轉行 做到好灰

add埋我唔該

add埋我丫thanks

如果到依家仲未收到interview 係咪姐係收左皮

我都收唔到

其實有無人收到

我想join 個group🙏🏻thanks

我想join 個group🙏🏻thanks!

有細grp 吹水為主around 20人
想入留tg~

我想join tg group

Thxxx!!

想入group thanks!!!

thanks

想入group, thanks

想入thanks!!

想入group

想入🙏🏻

想入group thanks
@lai151010

已改請加多次

應該好微

Add埋我入group呀，我都想傾下

加入group plz

想入group~

Thanks!!

@Ajsssq

求入谷

我都想入group ar thanks!

想入group thx!

想入grp膠流下

求add入 group

@catchmeeeeeee
求入谷pls

求add入grp交流吓 @edmond705

想問吓你自己或者有冇同學仲有BYU Human Biology（physiology) 本書，可以賣俾我？

求加入group

請問Nursing second low 係咪唔會有機？

[url] 我想入group, thanks!!! [/url]

只可以話未聽過有second low 入到
係咪冇機就未知

想入group thanks

請問interview invitation 係咪出晒啦

想入group..

想入group thank you 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有啲咩問題都可以問我
PS 現屆Polyu MPT學生

我係咪識你
利申：都係讀緊

文科係咪一定冇機會

冇咩

想問下human physiology 3 credits 的course 邊度有得讀 human anatomy 我讀左poly自家果個而 human physiology 讀左 coursera 由Duke University 出果個 但呢個冇credit 呢個報polyu mpt係咪fulfill五到佢個requiremnt

依家喺 UK 讀緊 sports science. Master 想讀返physio. 覺得實唔實際同埋入到機會大唔大 thanks

實際呀，咁就要睇你咩成績同有冇相關經驗

英國繼續讀mpt好過
sport med好related
過2:1應該冇問題

應該會喺UK讀埋呀

Sport science算係好relevant!!
其實香港同英國機會唔係差好遠
As a international student報英國既master都唔容易
主要睇你想唔想繼續係依邊讀書
英國香港兩個地方都係有好又唔好
如果你鐘意英國undergrad既學習同教學模式
我諗你會鐘意係英國讀physiotherapy多啲
我又另一個post講英國vs香港講physio
你可以參考下

讀唔讀物理治療好？（香港 vs 外國）你問我答

巴打我果陣應該同你同一組喎

有啲咁嘅事

哈哈 你係咪第一輪？ in好早既

唔係第一輪呀 不過係好早

我依家讀緊一間sport science 又唔係好outstanding 嘅 uni. 會唔會太大影響？同埋我想問如果我想要更多工作經驗 你會建議我點樣搵？thank u sm

英國shadowing experience 依家有難 因為COVID
你成績有2:1 or above就okay 佢地唔係太睇邊間學校我諗 工作經驗你可以去nhs搵下啲Therapy assistant ge工
但如果你係諗住六七月畢業 九月接住讀既
你應該只係有時間去啲clinic/醫院拎啲shadowing experience 好多u都想你at least有shadowing ge experience but not necessarily working experience

都係跟你cv問 果陣佢問我關於我係醫院番工既野
同埋了解下你個人 你個story

都仲有兩年先grad 可能遲啲會多啲機會？

Should be, when everything is settled

求add入group thx!!!

想入group thx~

其實而家係咪仲未有人收到 interview invitation 🤣 都已經 Late September

香港shadowing機會真係好少
如果係讀緊physio想observe下我都聽過
但未讀physio就observe真係好少
醫院係無咁濟 診所都可以有少少機會
-
Work as an assistant 就診所同醫院都有
但有啲人唔鐘意請degree holder
知你好快就會唔做

可唔可以加我tg
有好多野好想問😭😭
@lai151010

想入tg group

想入Tg group ：jrsmith929

報左MPT求加tg group thanks!

想問吓仲有冇人收到 email invitation interview？睇之前有位十幾日前收到，但之後又有人話二百+人tg gp都冇人收到通知。我只係想知仲應唔應該抱希望將會收到通知。。。

有無tg group有interview嘅消息?

Btw 有無大佬可以幫手加我入group

報咗MPT。冇收過update，email去RS又冇人覆。想入group睇下大家收到消息未，感謝

師兄想問下🙇🏻‍♂️ 當年你group/individual interview中英兩part具體係問左咩問題?

感謝🙏🏼

RS email係覆得幾慢，最快都係直接打過去office問
如果有職員聽電話

MPT前年係20號收到email，26號in。今年唔大改變嘅話應該依個禮拜都會出invitation

希望依個old news幫到大家

唔該師兄，我都想入gp啊

多謝Ching，我都想入Group!

想入grp thanks!!

唔該ching!!

可否加埋我謝謝

求入group🙏🏻

求入group

有無人識OT報MPT又收咗㗎？~

等下年報 留定名先

2年一次

睇poly news 話三屆每年開wor

係咪今個禮拜出invitation
有冇人收到

可ng可以加埋我入去？多謝Ching

唔知 前年諗住報過左deadline 之後見兩年一次

有，MOT 好似派完

有無人收到interview

MOT派完，MPT好似未派

想問下係咪firm MOT派晒？

係，我今朝打電話去dept問過

下年再戰

Lm

想問有冇人已經收到interview 啦

求入group 謝謝🙏🏻

等咗好耐都未有消息想入tg group求add

收唔到 玩完

+1

Add tg please😭

識唔識人收到？😭

有冇人知道如果收唔到email，reject左check status個頁會唔會更新？

hi 想入tg grp
今日收到mpt interview

恭喜晒

想入tg group thanks f

求加tg gp pls

求加tg gp plz

想入group, Thanks!
@yooloer

🙏

有冇師兄可以加一加
BTW, 想問下係咪得1日朝早時間interview, 係既話加上得individual interview, in 既人數應該唔多?

想問。會點備戰？ 做多啲義工？
如果好睇重gpa 嘅話 ，咁下年應該一樣都唔得

同問， e admission 個status 仲寫住 Application being considered

應該都冇 我都收唔到+status冇轉

求入tg gp thx

我都想入呀唔該晒 @cradling

求入 細tg grp Thanks!!!

PT係咪唔會再出第二輪Interview email?

可唔可以加telegram thanks!🤭

我都想份tg grp thanks!!!

****想入

想知in完大概幾耐會有消息？

樓主覺得讀pta證書有冇幫助
例如呢啲

c打 今日in完？

係呀 不過係MOT

其實佢係咪IN 1日咁大把?

我都想入 TG Group 求add入gp thanks!

覺得難唔難呀?

佢問咗咩呀

今年有人有，不過冇interview 同埋佢sports science 出身

我都讀sport science 一樣冇in

如果for英國master呢 因為寫明要related experience
樓主覺得計唔計

全部跟cv問啲好個人嘅野所以個個人嘅問題都唔同

想問下你之前係番咩工？同埋cv有啲咩優勢？有考牌？因為我都想報MOT 但今年收唔到interview 想問下你係咪讀書/工作上有啲咩優勢 想參考下 下年再報 感謝

可以留tg傾

TG: zy101010

我都想入谷啊

絲打介唔介意tg傾呀

想確認下係咪已經有一批人收到MPT interview invitation? 定只係好少?

我tg係cradling!!!感謝！

唔該巴打! Gp內人都收到哂? 咁我可以收皮了!

唔該哂巴打，其實我有tg pm你

抱歉我無入group
想問下有interview 既人係咪已經全部收到email 了？

有幫忙 但最好搵PTA既工做 唔係得張cert無乜用

張cert應該唔叫related experience

經asso上既degree唔知有無機會
之前好似睇到有人話經non jupas上既degree唔會收

Poly Eadmission 係咪登入唔到呀？

我正常登入，不過冇更新

係咪月中就更新派offer?

想知係未唔會再派interview😭😭

Tg係 hhhlllp 求教

我TG 係@misshug 想一齊傾下關於MOT 😭

有冇人收到offer?

收到mpt offer

我都想入tg group, thx!!!

Mot有冇人收到？

幾時放嫁

我arm arm around 7pm 收到

係咪in完之後收到

絲打我tg @callmeurname 都想傾吓mot
下年想報但係我bachelor 完全唔關事

tg 想傾下mot嘅野

依家睇緊bridging course同pta/ota嘅資料
我都想了解下做參考 諗緊點做幫到下年去報
希望絲打可以add埋我傾吓 thanksss

絲打介唔介意add埋我想報下年mot
或者可以開個group

係咪reply緊我？驚應錯人

想入too!

Thx;)

可唔可以 add 埋我入grp 傾mpt

係

你讀咩同做咩的

我都收到conditional offer, 有冇telegram group可以 add入去交流下
@Lab20209

幾時收到架？

上星期五

巴打，想問下
非三大 人文科 2low
有ngo 經驗(長者、傷殘)
有無機😞

我讀Organic Chem 同 biomedical sciences, fresh grad

無機 最少second up 不過你都可以試下apply

可唔可以add埋我，想知仲有一年，bba底，可以點準備MOT

想問ug三大文科既話有冇機？如果minor 埋bio 會唔會大d機會？邊類working exp 會加分？

可唔可以add埋我入group傾

係呀係呀！
想參考下，搏下interview機會都好~

覆完絲打先見到依個…
求加入grp，thank you

睇科

冇乜人nursing 今年收interview

至少今年大改革

改乜

可唔可以add埋我 想傾mot

樓主介唔介意加我tg, 想了解多d

入唔到物理治療 入呢科好唔好？

巴打可唔可以拉埋我入grp

咁你有佢所講嘅背景就試吓啦

呢科SEM 2開始讀 其他SEM 1 好似係

咁你都唔係真係好想讀姐，有心想讀點會連有application都唔知

前年同你一樣MISS左 今年報左都冇in

想問下外國undergrad nutrition second up hon做大約一年PTA有無機收

諗住報下年嘅MPT

最正路應該係咁啦， 我都打算咁做，不過我就唔係外國degree , 希望下年有得in

不過佢地會唔會睇係咩U 因為我讀嗰間唔係d岀名嘅外國U希望無乜影響

有咩分別？

今年報左MOT ,幫我入gp 呀🙏🏻

應該唔會睇太重嘅， 主要睇你讀咩科，營養學應該都ok 的

MPT/MOT依家係吾係派晒offer啦

往年都有好一大部分人係nursing grad
但今年既program leader轉左人
可能喜好唔同左都唔定

讀related既野係基本
Gpa同CV都好重要

有機會既 但second up GPA未必好有advantage
你拎working experience/讀多啲related ge course
整靚啲個CV 睇下有無機啦

應該唔會點睇咩U
當然你讀名校出身個impression可能好啲

一早派哂

幾時決定accept or reject offer?

上個星期已經要人交留位費，12月2號前meet 埋個condition 下年1月就可以reg

咁幾時再派offer?

唔會再派，除非你係waiting list

出offer係eadmission 轉status 定email出offer?

Both

想入tg gp please pm!!!!

已pm🙏🏻🙏🏻🙏🏻

香港個物治牌可唔可以tran去英國?

係咪有PT/OT group入
求加

請問可唔可以tg pm 我send 條link俾我🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

其實呢行係唔係好缺人，畢業易唔易搵工
係NGO做三大人工係跟政府？

想入TG GROUP，因為我係48分之1 @Joyspreader

求教路 想入tg group

MPT求入group🙏🏻
@lamlamyat

MPT求入GP

東華所有輔助醫療入會count你年資，其他NGO唔熟（但佢地社工計年資最多比得2個pt,根本係人力資源需求出現嘅情況）

PT應該仲係100%就業，人口老化需求有增無減
儲夠幾年入私人市場絕對唔難

巴打 畢咗業好多年
如果想讀 有無咩前置可以讀完再報？
本身讀it 但唔想做it
對健身瑜珈有興趣 想識多啲人體同治療嘅嘢

allied health d人好少諗入政府
出面PTII上I快過係政府，私人市場分分鐘做少d但就收高d人工就算HA本算同pt高過政府又有老grat收

離題講多少少，護士個班想入政府就係貪健康院唔洗shift
但唔想shift個班有d又會留係醫院轉相關EO位，除非nurse本身升到好高級唔洗shift

外國讀緊mpt入唔入得group一齊搭吓嗲

DSE唔夠分可以點做

想入Gp，thx!

我做緊NGO, 日日幫OT/PT搵funder, 但自己BBA background, 想試下

@syyyyyl

入左今年MPT, 可否加埋我入tg group? @ktttc

入咗今年mot，可否add我入gp

無限感謝

想知Engine bachelor 會唔會收...
準備報ant&physio 讀

想下年報, 求入TG group

我都想下年報 想入tg group thx!!

+1 下年想報mot 可唔可以add入grp, thanksss

下年想報mot 求入

有機會就去外國留學移民，唔好留係香港

求入grp🙏🏼🙏🏼
之前留過tg但唔記得較privacy, thanksss

下年想報+1 求入tg group

你好！想入tg group，感謝

漏咗，讀緊sports science master，想下年報

想入grp 以前留過 但唔記得教返好privacy🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
Thanks.

您好 想入gp🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️ 諗住下年報mpt 同大家交流下 thx

你好, 諗住2021報MPT, 求加TG, 好人一生平安!!! THX!!

MPT 求入group, 非常感激

留名有意報MPT 2021🥺🥺🥺

留名有意報下屆MPT

求問
依加上緊byu 個course，想問係咪冇lecture video 可以睇架？

冇video , 同埋單靠佢d note一定冇可能過到佢d mid term 同final , 要睇書，佢每一個topic 都寫左叫你睇邊幾頁

上完poly edx
之前追po 見byu好似要搵人監考

萬分感謝
師兄係自己坊間買定跟BYU買？

有意報下屆, 想入group, thx!!!

hello巴打 有意想過UK讀物治master 想了解多啲 求加tg:

姐係指定時間上唔到堂就冇得重溫？

留名有意報下屆MPT
想入group thanks !!

報名係咪2021年八月？

求add 入group, thanks

求入組，謝謝 🙏

話說我係樓主 如果有人開左啲telegram group for黎緊2022年application 可以加我入去 我都可以share下我之前apply過polyU既經驗

有無文科bg入到MOT可以指點迷津

其實我都唔知佢地係咪有人開左group
如果下星期一都未有人開 我再另外開一個啦！

有意入tg gp交流下
唔該曬！

求入group
thxxxxx!

Account doesn’t exist

樓主開左個telegram group for potential applicable of MPT 2021 admission 如果之前有留過the但無被請再留thanks

aim MOT既朋友仔可以照留 但我無乜野實際OT specific既野幫到你 但可以share general academic ge preparation

cheers 🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

求加想報

之前留過

想入to group thanks

煩請留telegram ge人自己轉privacy setting
唔好加唔到你

想入group, thanks><

thanks thanks🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

諗住嚟緊申請mpt，求入gp，thx

轉privacy俾我加你入group呀各位
我加一次加唔到就算架啦

唔好意思，而家得喇

```

Sorry，而家應該ok

thanks thanks

Plz add again . Thanks !!

🙏🏻🙏🏻🙏🏻唔該曬 想入group

求入group🙏🏻🙏🏻🙏🏻唔該曬

求入group, 感激

Thank you

想入谷求加
感謝ching!

求入group! Thank you~

想入group🙏thanks

想入gpthanks!

想入gp thx

之前留過但係冇add到 thxxx

想知有冇機加一

求入gp thanks

想入谷 唔該曬!!!

想報MOT求入group 🥲🥲🥲🥲🥲🥲

dse 10分 中英都係1分
ou top up second up bba
如果讀完ploy嘅online course 解剖/ bio

有冇機會機會
係咪好細?

定係我嘅資質東大會好啲?

求加入

可唔可以add埋呀 麻煩晒樓主

東大 4 年wow

照我個case poly mpt 機會係咪好微?

係呀，你諗下dse成績入 poly degree 4 年係講緊廿幾30 分～～
不過master 如果你有啲工作經驗 都有幫助嘅

想讀MOT
但又無science background
如果做一年OTA 再讀related diploma 會唔會大機率收

求加 thanks

Plz add 🙏🙏

有興趣apply MPT 2021, polyu 唔關事嘅BA畢業，做緊sport coach, 讀緊Master sport science, 有機會嗎？

巴打 想問下我咁樣有冇機
Bachelor讀社工 2nd low
做咗4年社工 做rehab
本身係文科底 係咪基本上唔考慮

求加🙏🏻@carmenkka

Plz add🙏🏻🙏🏻 Thanks a lot!

求加， thank you

Please add me to the gp，一齊交流下🙏🏻感激不盡！

Pushhh

求加🙏🏻 謝謝

諗住去見NGO，見有啲都請人

我有野想問，求指點

求入group tg@kaigreene1

想入gp 求加

想入group thx

樓主我都係physio fresh grad
有d野想請教下
麻煩可以加我tg嗎?

想入grp 求加

please add me into the group. Thanks!!!!!